條女咩名

。。。巴打你真識食

lm

求名pls

push

這麼醜的女

我屌埋你個份